雲圖分享

我見到靚嘅雲就會想影低佢
唔知有冇同好

睇完好舒服

第一張好靚

仲以為乳雲圖

有冇同好

最尾嗰張啲光

晚霞

喺香港影?
好靚

中學好中意影雲，特登買部相機返來影雲，俾家姐話我痴孖根，最尾張SD card整唔見左

做咩唔留底

柬蒲寨去老撾途中轉車時影，原本朝早班車唔好彩取消咗，但又好好彩俾我睇到 不要之後程車就好慘
現場真係好靚，靚到唔捨得走。

Sorry搞錯咗, 呢圖先啱，嗰幅係柬蒲寨

東南亞既日落同晚霞好靚

痴線！靚到